[突發] 消息指已掌握參與遊行學生資料，國安處未來數天內會進行拘捕行動 !

請不要太危言 畢業中大生大部份只嗌數句口號 光時 未有大家想像中嚴重 中大手足放心 有無數人支持

明設個局，e幾日邊個中大剛畢又買單程機票，肯定捉返去，
要走都比多少少錢買來回

我都係咁諗